想再考多次試

想問下依加啲DSE ALevel Dz Past Paper可以去邊度買？
商務有無？

要買?

我諗要買 離開中學都五六年

圖書館有得借，不過未開返

以前上forum download

上dse00 download算喇

想問下連唔連model answers

唔識自己搵？

Dse 12~17 連marking
但其他再新既就要上網自己溫

點知依加啲咩玩法好似講到個個都知咁